歡迎良心警察做二五仔齊爆高層大鑊(有圖)

其實100%警察都係衰 冇例外

因為個政府衰 佢揀嘅警察就會衰
就算人品係好 入去受嘅訓練都會衰
就算訓練係好 岀嚟接受嘅指令都會衰

一切禍害嘅來源都係來自港共政府

日日屌 屌到散仔都想做二五仔攻擊上面爆大鑊
如果呢度仲有邊個警察良心發現
麻煩叫朋友又好 自己post又好
一定要將政府嘅惡行一一告知

612行動會派年輕大陸人即時落嚟做鬼
亦有啲入咗telegram group
所以麻煩監察下身邊人係咪香港人

警察朋友感受

其實抗爭者今日都想打死你地
係因曾經都渴望過 警察會企喺香港人嘅一邊

唔洗幫黑警洗白
黑警同TVB一樣無一個係無辜

啱呀 但打撃上面先實際
最好啲輔警聽到乜都爆一餐

班黑警只係想講班高層廢
軟又唔得硬又唔得
唔洗幫佢地洗白

要爆聯署公開信爆

我唔想聽白雪公主同七個小矮人啊屌你老母